連登禮貌運動 Day 24

年年月月日日禮貌
朝朝夕夕夜夜平安

Daily fact:
土衛六係第一個比人類發現有厚大氣層嘅衛星，成份九成八係氮，其餘好多係甲烷同氫。值得注意嘅係，佢嘅大氣層比地球厚，而且係橙色嘅。科學家認為導致大氣層橙色嘅物質係一啲叫tholin嘅嘢。Tholin 好大機會由簡單有機化合物喺紫外線下所合成，喺一D冰天體上面好容易揾到，但係而家地球完全揾唔到。科學界普遍認為tholin對早期生物嘅生存有好大嘅幫助，因為科學家發現地球嘅泥土細菌係識得分解喺lab做嘅tholin。

屌你老母臭閪尻撚樣含鳩死啦你

文法錯 點樣臭閪完又鳩

daily fake:其實我係土衛六派嚟地球嘅間諜

多謝你成功培養寫粵語嘅習慣

原來濛濛係粵語專家

你係衛斯理藍血人

蝶蝶好 我依家喺度用緊唔同嘅方法醫好我嘅閱讀障礙希望快啲好返

加油
希望你可以跨越到呢個難關

關你撚事咩收皮啦屌你老母

樓主好慘

bi

果然傲嬌嘅濛濛係最得意

佢m底

原來你咁睇我

我以為係咋

kalm

咩意思

meme嚟
I see you not a man of culture

我唔係隨波逐流既人

pathetic

禮你老母

樓主正傻鳩